ps4 spider man有冇巴打玩緊

想聽下玩完既感覺
伏唔伏
每個人既觀感都唔同 想聽下多d人既意見

想知岩唔岩自己玩可以上twitch
每個人既觀感都唔同

想知就自己做功課喇死mk
youtube大把gameplay review
出面又有專post討論

child 登仔啲意見不聽也罷

已經幾個討論post仲要再開新 你巴閉啲？

反而想知同以往知個d比較有咩咁特別？

出去睇賣幾錢就知

想知
之前pre order 咗 呢加炒幾多?